緊急召喚長亨長宏街坊

宏勇樓今晚十點零鐘有人低空擲物
宏勇保安話我地叫口號知法犯法所以拒絕報警
召喚大家而家或者一齊去管理處了解下點解唔報警
係咪可以由得玻璃樽由高空飛落嚟

叫口號都犯法？

即係住戶一有傷害他人嘅舉動全部都要入反送中數

個保安覺得係

CLS
話說今日屋企嗌有冇11點之前完
11點之前唔再嗌 佢應該冇位入
第二朝可以拜訪管理處要求春袋了

打錯字自

Ok

依家情況點,使唔使行上嚟

(正經)(請給我長期置頂) 整合被控義士進程 一個也不能少不是口號！

要幫手？

咁都比你睇到邊一戶 去敲下佢門屌下佢老母啦

可以既五人成行輪流去管理處問點解唔報警
而家應該散曬

推

暫定有共識係聽晚7點半

繼黃埔同麗晶花園後
長宏邨都要開一次通宵傾計大會
有意嘅咁多位青衣或鐘意傾計嘅朋友
8.26夜晚7點半開始
主題係：
高空擲物不犯法？長宏看更自立法！

826長宏宏勇通宵傾計大會 約定你

去管理處定宏勇地下呀

膠都廢時比

定去咗宏勇生擒個看更同佢對質先
之後佢逃脫就即刻轉陣地管理處
我怕咁多人去咗管理處到會打草驚蛇
到時個看更走咗佬話冇番工冇得對質

但各位會黎傾計嘅朋友
長宏長亨係深藍共產党建制陣地
入陣傾計之外 記得都要保持戒心

幫你推下
青衣有事發生咩不過

事源長宏手足係到嗌緊口號
忽然有人擲野落黎
之後去同個看更講樓上有人擲野落黎
個看更就話
你哋現加係到嗌已經係犯法 所以唔會幫你哋報警同處理

５樓尾房呀嘛，咁撚臭串？

嗌口號犯左邊條法?
係咪全香港D保安都係咁大性慾
係都要人屌成晚先滿足既

垃圾保安
打工就係應該做番自己野
有人嗌係一件事
有人高空擲物係另一件事
都痴撚線 唔識做就咪撚做

大家覺得似唔似佢做

咁有可能係佢老公

佢似唔似宏勇個保安？

青衣手足要注意下

影佢相,嗌口號都犯法ON99

邊個再比利是班保安就係鬼！

犯法由邊個決定？
諗下

經過今晚我支持係由保安決定

不如大家一齊入去關心下佢仔仔
佢仔仔比佢阿媽大聲嗌搞到嚇親添
陰公豬
未到9月就要返學 又加上阿媽大聲嗌
一定會有童年陰影

聽晚見

習主席

又係大陸西，睇個名都知

P牌推唔撚到 一定會去 聽日見呀手足

似似地wo真係

另外其實長宏手足晚晚都好努力痴文宣，但一天光就見到全部都比人整走哂

推
各位街坊8.26夜晚730約定你

幫手推

高耀物業管理有限公司

pish

推！

push

推 一齊入去關心下無辜仔仔與狂燥症母親

繼黃埔同麗晶花園後
長宏邨都要開一次通宵傾計大會
有意嘅咁多位青衣或鐘意傾計嘅朋友
8.26夜晚7點半開始

緊急召喚長亨長宏街坊

事緣尋晚十點鐘有一班人叫口嘅途中
去到宏勇樓有一個單位從低處掉玻璃樽落地下
咁當然要搵保安啦
而保安竟然講因為叫緊口嘅犯緊法所以唔會幫人報警喎？！
咁所以聽晚主題係：
高空擲物不犯法？長宏看更自立法！

826長宏宏勇通宵傾計大會 約定你

集合地點：長宏村羅馬廣場（商場對出空地近宏勇樓）
集合時間：1915
交通：
青衣城轉乘248M到總站
荃灣區可搭42M/409到總站
葵涌區可搭43A到總站
其他區入嚟建議在青衣站轉248M上嚟方便好多

可以點樣幫？

我知道啦

長宏多廢老 同藍到PK

光復長宏

今日返夜 返到黎都一點 唔知有冇得幫手

長亨初時重係白鴿黨陣地，可惜白鴿黨又廢又唔爭氣或睇唔起長亨係細邨，所以咁就落左俾建制派。

係長宏住左十幾年 一期到依加 潘志誠係長宏真係玩曬

喺呢個時候
唔需要同班看更/管理處嘈
高空擲物亦都唔好報警
切勿引防暴狗入村
反而對自己不利
你地知佢咩單位慢慢玩
唔用明刀明槍 (佢會驚啲)

大家善用投訴技
得閑就向總公司寫信poke下啲看更/管理處
瞓覺呀/亂放人入去呀等等
重點係: 返屋企入閘唔好咁大聲
千祈唔好嘈醒佢地
用手機影低證據
印出嚟/email sd 去直屬總公司
(收多2-3次warning letter, 炒得)
唔洗下下正面衝
正所謂: 明刀易擋 暗箭難防
大家試著做暗箭吧
進化吧! 手足!

長宏嘅區議員係最關心民生嘅民建聯成員潘志誠呀
我哋應該將我哋嘅關注好好表達比佢知！

青衣長宏邨宏善樓地下C翼 電話：3690 2948/ 3690 8297/ 6624 9290

由於佢個辦事處18:00就閂門，咁大家唯留低紙條喺辦事處門口啦。

認同

推！！！！

Push

推推推

成班廢老垃圾等入棺材 屌你老味

想知係邊個保安 可唔可以形容下外貌特徵

琴晚我在場有嗌 今晚一定到

香港，九龍，新界18區一齊起義

講漏左最重要嘅野...
投訴信記得同總公司講
約滿後會通過業主立案法團
投票另聘保安公司
記住係要同保安員上面總公司對話
唔洗同管理處拗
所有權力在你手
你地係大僱主
唔同佢地續約 佢地會謝晒

屋邨管理公司係同"房屋署"續約。

推爆！

直接上去拜訪下佢
問佢仲乜掟野落街
多d街坊一齊去，擔心出入有人再掟野麻

私了啦仲報警
等閒去㩒吓鐘仔仲有用

係咪啟勝做緊?

大家今晚見！

推 推 推

P牌無得推

推撚爆佢

你依個方式係私了
可以直接向房署投訴
房署先有權收樓
搞管理處管理處最多幫你處理個保安
要搞掟野果條友就報房署啦！

係咪七點半??

求下巴打幫手開個新POST幫推
召集多D街坊手足

P牌開得一個POST 無得推

求下絲打幫手開個新POST幫推
召集多D街坊手足

P牌開得一個POST 無得推

幫推

召喚葵荃青友

踏上門

荃灣入緊去

長亨行上嚟

屌爆佢

#ChiNazi
年年講 月月講 天天講

Pish

個保安好似炒咗

source?

係咪落 唔好放飛機

放飛機正仆街

想知果條友飛咩落來

條撚準備

今日已經無翻工

可能休息姐

係有可能
我再問來源佢話無深入咁問件事

來日方長 日日落樓下望下都得

其實我地當時搵唔到 但聽到好大巨響

人呢！？

完左??

你地係咪圍住果班人以為你地做乜 岩岩返屋企 一陣join

人呢

管理處

轉場管理處

［未fc］小心荃灣黑社會報仇！入來傾下未來點應對！

仲要唔要人?
岩岩食完飯

無口罩過唔過得黎

管理署

現場情況如何??

好 而家搭車過黎

要人吖

要人 可以過黎
等到一陣嗌下口號都好

資訊站：
而家呢更係中更
大家要搵既目標係夜更，11點半先交更

要求春袋

收左工仆緊過黎

到你地出場啦

小心有狗

屌佢老母都忍得佢耐！上次監生活埋貓貓都未同佢計

要唔要人？

快啲落泥

好 青衣撚

推！！！
香港警察 正一垃圾

岩岩見冇乜人散左 仲要唔要人？

唔係係管理處果邊咩？

高空擲物不犯法？長宏看更自立法！

要人

要 管理處大把人等緊你

問管理處會唔會交cctv比警方
佢只係話一般情況唔會交

現場仲有幾耐玩

愈泥愈多人 幫手

有排玩
等緊轉夜更

青衣街坊唔夠激昂

咁快辭左職？

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

推，要人

要人 推

個到深藍廢老
有咁多人都好估唔到

屌佢老味啦

唔係街坊幫推

做緊乜？

10點鐘 一齊嗌

幫推

——————————————————
831大遊行

毋忘所有義士之付出、612、721、805、811、824、825
打狗！救人！
無分和勇 團結抗暴
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

唔知講緊乜

10點鐘嗌 幫推

其實報左警拉人未

左邊個白色恤衫佬成個弱智咁

圍緊？

Yes

而家喺管理處？

依家管理處仲有百幾人

今晚問題未解決
傾計大會明天再繼續

但係多謝咁多位今晚有一齊出黎
同埋關注嘅咁多位
不論現場嘅街坊
定係fb睇live嘅你哋

要喚醒深藍地區
向民賤聯說不！

現場仲有成百人

不如搵人整個青衣人tg group?
大家同區方便幫拖

歡迎你

最新post 睇得清楚d + 加左明天有義士再審係頂！(極正經)(請推至長期置頂)被捕義士進程，一個也不能少不只是口號！！

長宏街坊仲喺度？

宏勇嗰看更戴口罩

好多人好似

盡量唔好爆粗啦

叫口號知法犯法？？？

應承我，可唔可以用盡每一條新聞價值，又用盡方法宣傳，先諗假新聞

10點鐘成百人喺度嗌口號
好多人都帶晒遮
少量人帶口罩

個口號犯乜嘢法呢

嗌得好齊 手足好波！

公屋保安都係聽管理處頭
打去管理處要佢處理
至於講咩自己諗啦

啱啱返咗上去miss左手足加油

好波

#ChiNazi

佢可以轉頭報警架

巧多長宏仔女，加油手足

照咁睇應該係516號

每晚十點
準時宏勇樓樓下嗌口號

唔會係16單位啊
似係最入果啲單位
同埋有個好細既廳位窗
應該係03,04,07,08,13,14,17,18果啲單位？

今日上過去睇過 應該係20 唔肯定5樓定6樓

琴晚個看更真係辭左職？

呢啲看更仔
炒佢有咩難度
或者調佢去第2到
就當冇了發生